警世 林鄭而家既策略

轉貼

無手足，無示威，無集會，無阻塞交通，淨係喺深水埗買laser筆都比人拉係咪好on9呢？係架，但係未夠on9。今日單野擺明係撩交打，未來一星期警察將會不停挑起衝突，不停濫權濫暴，唔會有委任證，然後日日開記招搧風點火，同埋講經濟幾差幾差。

點解要咁做？因為警隊高層及政府現正盡力激化警民衝突，將所有社會問題歸咎示威者及失職警員，然後”聆聽民意”成立調查委員會一次過清算少數示威者同犧牲某幾隻狗。由於大部分狗無證無號，基本上只會將責任推比少數人，犧牲某幾個，例如陶輝莊定賢等，可能會停職調查，出兩年糧，等風聲無咁緊就靜靜地退休翻英國。

基本上宜家全民屌狗咁濟，但係仲係有好多人清醒，所以林鄭直頭放假，少做少錯。等啲狗繼續濫暴濫權所有人怒氣去哂警察度，林鄭就會”終於大義滅親”成立調查委員會，撥亂反正。然後一眾市民又驚又喜，覺得正義終於彰顯，問題已經解決了！

“五大訴求？算啦，政府都讓左步”
“人地都停左職啦，警察都收斂左啦，你仲想點？”
“唔好又要搞事啦，比香港休息下好無？”

喂
你仲記得佢未講”撤回”架可？

傻啦，擺到明係有解放軍扮警察
呢家係中共想直接收返 咩都唔比林鄭做

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

因為話語權響佢地到，大台仲響佢地度，作故仔，砌生豬肉佢哋最在行。而家係應該諗買起tvb的

每發生一件事都會有片為證
各有各播姐
最緊要做好宣傳

所以唔可以因為差佬濫權易d拎民意就過度focus
要文宣多啲五大訴求